以前殘酷一叮真係好好笑[sosad]

「...咒語住住美麗 美麗美麗晚霜 各有各自餸養 完全紅呵哄癢 只雙想相上…
…Come on 都痴撚線…俾錢的士撚樣...感官的...」

之後仲要打埋上新香蕉

以前d參賽者係真心膠 真心好笑
依家多數扮出來

呢個好正

上面新香蕉錯LINK

仲有湯秉墉既忘情水